林太太的五十道陰影

「雷老師，你真的決定了要這樣做？」坐在床邊一角的她，沒有仰望面前的雷老師，反而漫不經心地向酒店的落地玻璃窗外望去，是北京的天空灰濛濛，還是麗思卡爾頓酒店的位置，其實遠眺不到通惠河的夜色呢？

別人叫他總裁，他覺得太疏遠見外，他喜歡女性朋友叫他做老師，感覺親切一點而且也帶著一種敬意。林太太也習慣叫了他做雷老師，即使他比自己年輕至少十年。

「林太太，我叫你來北京，當然是決定了。」他輕輕在林太太的肩膀上溫柔的按了按，再道：「我想知道你可以給我什麼特權，想知道香港可以給我什麼特權...」林太太的心卜卜的跳，雖然已到花甲之年了，也位高權重，但她忍不住幻想自己是格雷的五十道陰影中的女主角 -大學生史迪爾，而對方，當然是故事的主人翁，年輕富商格雷。沒錯，是格雷，雖然樣貌不似，但雷老師的名字還是有50%似。林太太笑了笑，主動鬆開了恤衫胸前的扭扣，「明白，雷老師....那麼，兒子的事拜託你了」。

她的兒子早就加入了雷老師的千億企業，別人一直認為以林太太的地位，可以輕易令兒子在企業中扶搖直上，可是企業中大大小小的職位，已充斥著很多某省長的外孫，某市長的女兒，某人大常委的侄子，雷老師基本上每個星期也收到了很多要求某某升遷的訴求，但沒有幾個可以打動到他。

林太太沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，雷老師有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以雷老師肯定林太太是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林太太，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」雷老師打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

「那是很waste time，我只在乎現在的事。」林太太說完，便伸手輕撫雷老師的褲檔，再用食指勾起內裏的東西，她一邊勾，一邊抬頭瞪著雷老師：「我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？」雷老師有點詑異，原來香港人只要把紅杏出牆美其名為官商勾結，事情就會變得合理化。

雷老師認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林太太非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心雷老師下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，雷老師為公司起的名字，太謙虛了！」林太太忽然這樣阿諛奉承著自己，雷老師覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」雷老師震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

林太太以往為出席公眾場合，特意穿上這行政套裝，今次卻為著這次公幹而把她在別人的面前脫下。她慢慢把裙子拉落，轉身爬上床，把屁股抬起，對著雷老師：「實不相瞞，我平常不容許我先生這樣...從後面幹...但今天...」雷老師深呼吸了一下，他知道林太太巧妙地隨著這記轉身，準備轉入正題，她府身背著雷老師，續說：「但雷老師，你享有不一樣的權利！」林太太說完，大力拍了自己屁股一下：「這就是同『股』不同權！」。

「同『股』不同權，我當然喜歡。上市的事，也拜託你了，但是...」雷老師從商多年，明顯早有預備，他覺得自己可要求更多。「我怕香港人不買我公司的股票....」「沒可能的，只要你公司納入恆生指數，他們不買，他們的強積金也要買，這事我會處理。」雷老師當然聽說過強積金的事，也知道香港人叫它做強姦金，雷老師既興奮，卻又很疑感：「真的嗎？這不太靠譜吧，勾結太明顯，別人會起疑的。」「被強姦的人又不是不知道自己在被強姦，強姦犯只不過換一下姿勢，又有什麼疑可以再起呢？」林太太咀角輕動一下，輕佻的道，雷老師恍然大悟，連說幾聲「對極，對極」。

林太太對於雷老師來說，當然不是吸引的女人，但那一刻，雷老師不再猶豫，除下褲子，從後入侵著她，「嘭！嘭！嘭！」。這行徑，仿佛把自己的品牌，以最污穢的方式，從香港食物鏈的最頂層，向著香港社會整個意識形態滲透。雷老師越想越興奮，「我快要射了....」他張口微震道，林太太側著頭，也往後叫道：「雷老師！這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！」林太太舒爽地說。

「嘭！嘭！嘭！」雷老師的敲鑼棒連環揮向銅鑼，他的企業，終在港交所掛牌，他今早在港交所出席上市儀式。林太太看著電視上的直播，聽著那些鏗鏘的「嘭！嘭！嘭！」聲響，不禁憶起那晚在北京的往事，她回過神來，繼續吃著早餐，呷幾口東江水，還是那樣的神態自若。為了兒子，為了國家，這是值得的。

一樣

呢啲老千股就九秒九納入恆生唔知乜撚指數 完全唔理公司業績 股價表現 成交就迫基金佬接貨

痴鳩線 一路睇一路驚自己扯旗

cls

高質過個個咩性奴多多聲

睇左一陣至意會到

林太太的五十路陰道

呢個仲貼題

重度精神污染。。。。向西點可以寫到出嚟，寫完應該兩年起唔到頭

nice legs

求林太太同雷軍圖

篇嘢好正，一路睇一路對林太太有性幻想

J 已戒

高質，點解連登冇人睇

呢啲先係5**中文人才
果啲傷春悲秋，死屋企人既題材作左幾十年係人都知假

高質

Crazy

仲恐怖過長毛同曾鈺成

J圖/起底post就咁多人討論 認真高質post反而無人問津

咪就係

鬼才

以為林鄭五十道陰影

Facebook 篇文唔見左

真係喎

點解係雷老師而唔習上司

向西有冇生命危險？人還在香港嗎？

推

新嗰篇仲痴線

唔好去幻想

------林太太的歷史交匯期-----

「林太太。。。請檢點一點！你偏要喜歡這樣會見上司嗎？」

「我只是摸底而已，是一種初步諮詢。」

「啊。。。不，你不要這樣做，你在觸碰國家底線。林太太。。。我對你沒興趣。」

「你一定要試試看，這是『一國兩制』的獨特優勢。」林太太未有猶豫，赤裸裸地展示出有長遠歷史的法律體系、經濟地位和社會制度。

「林太太啊，你有老公的，求求你不要打開這個。。。啊。。。你明知中國開放的大門不會關閉，只會越開越大。。。」

「我有老公，但我這個是自由開放的市場，不用顧忌我先生，這是關乎國家發展戰略層面。」

林太太主動打開改革開放的大門，強行要求深化和內地的合作，承先啟後、繼往開來。「我想親眼看到國家從『站起來』到『富起來』再到『強起來』的偉大飛躍。」林太太半瞇著眼陶醉的說。

她渴望上司改革開放的理念能傳承下去，她帶著一點『同發展、共繁榮」的目光 ，參與著『一帶一路』的偉大建設。

「快來，我的就是你的，快來發展我這個粵港澳大灣區！啊，我們的歷史交匯期要來了！」林太太產生著理性和建設性的聲音，一邊把握著國家改革開放的發展機遇，為粵港澳大灣區發展注入了無窮的新動力。

-完-

同股不同權

Cls

這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！

呢句笑到仆街

屌 我唔小心扯左

高質Posy冇人理？

Lm

我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？

七十路

facebook冇左，所以留個名

篇文冇左

已被滅聲

言論自由

屌你老味

重口味到

大髀夾實先敢睇

被消失的fb
樓主下個到你

奶共 FB

之前好似仲有篇差唔多 有冇人記得？

2046都未到香港就無言論自由

記者朋友你好

我都記得
好似係小明同佢

這就是同『股』不同權！

好有19 d風格

我都覺應該比五老廢老report

淫賤總裁俏特首

書展愛情小說主題完全乎合

扯左

哥哥...啊……那裏不行……

風格好似

我係記得另外有一篇 主角之一係小明

痴撚線

向西巴打

屌你老母 CLS

屌係呢個

嘩屌 留名一身蟻

變絕版呀

豬西伯格既fb果然係奶共

Fb我隻狗也不屌啦

睇到扯哂
Between 樓主小心被消失

高汁 推

痴線

版

facebook指出本人上星期的文章違反facebook社群條款，建議刪除。我是個檢點而守規矩的人，所以已將文章特此刪除。本人對各位已share文章的讀者深表歉意，現送上完全不涉及性行為的健康正經短篇文章一篇。

------林太太的歷史交匯期-----

「林太太。。。請檢點一點！你偏要喜歡這樣會見上司嗎？」

「我只是摸底而已，是一種初步諮詢。」

「啊。。。不，你不要這樣做，你在觸碰國家底線。林太太。。。我對你沒興趣。」

「你一定要試試看，這是『一國兩制』的獨特優勢。」林太太未有猶豫，赤裸裸地展示出有長遠歷史的法律體系、經濟地位和社會制度。

「林太太啊，你有老公的，求求你不要打開這個。。。啊。。。你明知中國開放的大門不會關閉，只會越開越大。。。」

「我有老公，但我這個是自由開放的市場，不用顧忌我先生，這是關乎國家發展戰略層面。」

林太太主動打開改革開放的大門，強行要求深化和內地的合作，承先啟後、繼往開來。「我想親眼看到國家從『站起來』到『富起來』再到『強起來』的偉大飛躍。」林太太半瞇著眼陶醉的說。

她渴望上司改革開放的理念能傳承下去，她帶著一點『同發展、共繁榮」的目光 ，參與著『一帶一路』的偉大建設。

「快來，我的就是你的，快來發展我這個粵港澳大灣區！啊，我們的歷史交匯期要來了！」林太太產生著理性和建設性的聲音，一邊把握著國家改革開放的發展機遇，為粵港澳大灣區發展注入了無窮的新動力。

-完-

振英月娥故？

向西 啪啪啪！ 向西 啪啪啪！ 向西 啪啪啪！

振英落力推車，月鵝萬分亢奮

高質到

同股唔同權

同股唔同權笑撚到仆街

lm

Fb滅聲 連登留名

Fb奶共
連登留名

Facebook 屌你老母

豬閪伯戒正仆街
向西強文留名！

向西：

facebook指出本人上星期的文章違反facebook社群條款，建議刪除。我是個檢點而守規矩的人，所以已將文章特此刪除。本人對各位已share文章的讀者深表歉意，現送上完全不涉及性行為的健康正經短篇文章一篇。

------林太太的歷史交匯期-----

「林太太。。。請檢點一點！你偏要喜歡這樣會見上司嗎？」

「我只是摸底而已，是一種初步諮詢。」

「啊。。。不，你不要這樣做，你在觸碰國家底線。林太太。。。我對你沒興趣。」

「你一定要試試看，這是『一國兩制』的獨特優勢。」林太太未有猶豫，赤裸裸地展示出有長遠歷史的法律體系、經濟地位和社會制度。

「林太太啊，你有老公的，求求你不要打開這個。。。啊。。。你明知中國開放的大門不會關閉，只會越開越大。。。」

「我有老公，但我這個是自由開放的市場，不用顧忌我先生，這是關乎國家發展戰略層面。」

林太太主動打開改革開放的大門，強行要求深化和內地的合作，承先啟後、繼往開來。「我想親眼看到國家從『站起來』到『富起來』再到『強起來』的偉大飛躍。」林太太半瞇著眼陶醉的說。

她渴望上司改革開放的理念能傳承下去，她帶著一點『同發展、共繁榮」的目光 ，參與著『一帶一路』的偉大建設。

「快來，我的就是你的，快來發展我這個粵港澳大灣區！啊，我們的歷史交匯期要來了！」林太太產生著理性和建設性的聲音，一邊把握著國家改革開放的發展機遇，為粵港澳大灣區發展注入了無窮的新動力。

-完-

屌你咪撚嚇我

每十個鐘推一推post報平安

我地會bookmark留意住

萬一你無再推post...我地清明重陽會為你燒一注清香

拍蘿柚個下笑到傻

樓主唔洗怕被消失
有我頂住

好文采

快點加大力度把利益輸送到我體內！

痴撚線

係咪劇情太恐怖所以被消失

極重口味